［I/A］數碼暴龍Linkz（34）hihi抽金又中魔防盾

23/7/2017 updated[
/size=5]

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片,
刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請開post

屌你老母掛狗 白帝爆擊100%

話時話，一拳巴，我成日都撞到個同你同名有異變凱王的，係咪你黎？

一拳得1隻ac

呢d神獸我冇

我刷左草抗完全體刷唔到暗，不過有得揀我都係會揀草，因為打暗隊已經夠3隻

係驚miss,顱骨90% 打某隻4下全miss已經唔少見

弱抗miss3下 半減全中

唔緊要，好似有都贏

個老翻成日見
連個句號都抄埋

咁又唔好咁講 名黎姐 邊個都用得

一陣唔知係咪wave1海龍機邪，wave2馬騮木偶，之後小丑究吸

wiki唔係出左圖?

呢4隻亂入姐，講緊唔亂入個6隻

究吸馬騮rip

24小時9up都中

GM巴做到嘢

黑戰黑鋼

係啦係啦 理得你係咪 9up

我琴日都講左GM we 漆ed 嫁啦

GM大人
幾時reboot 究V ???

GM

依家人手一隻黑奥/維京/戰x, 弱水點生存

維京唔算水戰力
弱水俾佢打一下傷得仲少過中白傷

擺明係收到料，扮咩9up

GM唔可以認嫁, 冇得撈點算

core2 難打到跌極都係core1
打埋今晚轉打魔山四天王算

???

隻火山龍咁撚流但又咁難儲，7 碎都無心機拎

根本係佢落order

GM做咩今次打特別關唔送多粒C, 而家粒C裝左係+4墜LIN度,R唔到暗編超上....

pvp對面中bug
幫我回血不特止，隻海天出完技就唔見咗
笑到我肚痛

呢度好似得我有打上面個巴打仲唔知我講梗咩添

一場一粒打到氣都咳

單機打50 體連運一場2粒core3但40體運唔出core2 淨係得素3/4我早晚r2次4隻分身場+間唔中r街場 依家6x/1x/35

唔講以為金仔改左弱毒
同一場俾人毒3次成功3次

其實3究天係咪無人再玩
D 木屬咁勁

只係草技就無問題，究天洗抗草搞掂。但係出左暗晶d 墜天大力到呀 基本上唔止究天，光系都唔掂 (Alpha 可以諗諗)

唔太關事
草闇技不嬲都勁

只係自從6揀3好難再出3隻一樣
見你3究天一隻光抗毒都玩死你
再唔係V墮搭多隻都夠力先手秒

又發現卡卡吓我輸咗以後pvp都係求其玩吓算

個活動多一個禮拜就好 好多都想換21

屌你開場上級全藍

正身得紅lin本身未夠21, 淨係亂入都夠
換左99碎鼻涕之後主力換戰暴升隻戰X算
反而分身就真係唔知換乜好
實唔夠換哂白/黑O+戰暴鋼加
其他既好似得究天最值得換21?

每日3場打完咪算仆街換左隻究天上去，個3場更快完場，S5 10分鐘打完

屌唔記得紅lin升真紅係要多21碎既

但係鼻涕唔係過多半個幾月就出降咩，到時9打都百幾碎
我暫時究天換21,戰暴21

而家d降得上級黑起上黎打十幾埸先得一兩粒金
冇100運其實打得幾辛苦下

用呢個活動斷換紅蓮我覺得唔抵
紅蓮21碎等上x好過

戰暴X打我隻機邪2000-2100,黑白奧打我2200代表咩更加肯定隻戰暴x就係針住蜂黎打，要佢打血隊真係死得

冇換呀, 要15粒斷唔抵
亂入左8碎而家total 22

其實上級亂入同超上係咪差唔多機率？
得c晶杰超上打得好慢

實測樣樣少一半到，利申上超上都各打過一粒鐘，睇落斷片少啲啲，亂入少啲啲，都係因為上級打快少少

我都係C晶白帝, 速度黎講我覺得OK
反而 亂入/金 真係麻麻地, 鋼狗/黑狗 老是常出現

聽日下晝開始有extra up,會好打少少，實測多一倍（無up個陣一個鐘32-40斷，有up個陣最低個粒鐘68斷）

有無巴打得閒刷降臨 RUSH
分身得傻雀+0, 正身傑斯 C 精

好多+0,+1 開場唔洗用分身爆, 好正喎
又唔會俾人踢

超上平均9rd完未撞過任何亂入， 我又淨係想要黑鋼碎
btw乜依家街場咁多傻鳩2b1c都解

我
分身夾埋有4 上4超

第三個隊友都要可靠先得架嘛

邀左OFF 巴 分身叫GG

等我2分鐘 依家啱啱w1

搞掂 原來add過你分身？

應該係打puzzle就上級又抵又快
要亂入就打超上
之前rush都係咁

光定暗? 上定超上 ?

暗上試場？
你分身用埋呢條體可以到返我開

暗上不如我帶隻究天試下

都好到我開？

嘩上級 R 場好少金

我all blue

巴打點解要用隻六翅開場
分身有冇其他隊長技？

貪佢易死 其他一隻隊長都無呀

原來加左奧碎

sor巴打 手快禁咗普攻

無所謂, 但R 場成日all blue 真係唔掂

啱啱又0金咗等extra up先爆石好啲

試埋呢場睇下有無轉機, 仲係< 2 金就唔撚打住

我呢場4金成日慣性留ap sor巴打

岩岩上級有3金 好飄忽
你仲打唔打

我1金
我ok, 巴打你都想打我可以開分身場， 但等一等 我沖個涼先

hea完
正身有兩場超上，有冇巴打玩
072816

原來開場都係差唔多
都係打返分身場815929

今次超上577355

左巴係咪唔打? 咁我r返街場
連續comment睇落好似痴咗線咁

問一問，我pvp今日跌左落s2，但好多羊仔，個分打得好似有效率過s3。想問巴打們，更新左之後係咪淨係每個rank 所得bp（換野）越高rank？

都係唔打住, 我連開場既掉率都好西
聽晚先全力R 場

應該每個rank 只要勝率有45%或以上就好分過卡喺低一個rank

s5→6
s3,4→5
s1,2→4

好 今次做開場無著數

打耐左就會有 分身開場900斷,正身500斷

900!!!!!
gm巴你點打法？有100運？我喪分身開場正身入都係打得果300倒...

低調d 好

咪又係效率每場打得快啲自然就多架啦，我分身a晶傑斯，正身龍帝，Fd用墮天，光關超上全場4 round就完場，暗關超上都係4 round完場，每場3分鐘就搞掂再加埋8月1 extra up,一個鐘70斷以上其實唔難

反正我就信了

係wor,你仲有個gm fd可以3部機一齊....
我爭一部機爭好遠...兩p起碼爭一粒協力><

A傑分身...

A晶+0傑斯已經夠秒全部野100石就可以抽，唔中咪抽多600石點都會中多石分身點都夠石

個fd唔算gm級啦，十抽成日收皮得1金

係唔係呢幾日有運up?
有就升定30隻暗系

隻火山龍 覺醒之後隊長技會帶到完全體,但到左究極體都係會 跟返究極體專用隊長

姐係+0-+3求其進都得?

屌,過埋粒sdef盾...變埋銀1...

變銀1仲慘過無盾...塞q住晒

呢幾日狂刷普降 火山core r得三份一 下次重開再掛過

要儲齊7隻無記錯除咗薔薇，蓮花，番獅，蛇頸4隻之外
要打晒其他所有降

心跳加速

可惜無咗個魔防4

s attack 都無左
全部大愛都要6盾，無得妥協

btw 恭喜過金成功

街場真係好多唔裝技晶害人
btw啱啱炒咗粒金速

齊鼓掌 2次夾埋過咗6金炒咗一半

傻狗爆

我同呀哥隻防大隊長炒左金防

到底開extra up左未

我今次無盾可過,好安全

又話真紅

招技命中率會唔會改返高

頭先3點開左,好似係 唔好期望場場都有extra,8月1 up過我感覺唔係提升好多,由10%升到30%咁上下

想問下本身已經有2個金盾, 如果再過多一個金盾係咪機率仲要細D...

真紅唔係講緊PVP排位咩

唉⋯堅覺得炒金最傷係變銀1⋯頂住哂個位⋯你連銀都無或者變銀5都無咁嬲

唔會架喇

儍狗爆⋯可以休息了

上次啲金已經炒得7788
仲有2粒魔攻金等炒

一隻dm最多2金
再過金preview會show金0% 銀100%

70%命中點玩
21塊收藏算

係會唔俾你過揀都無得揀

30體extra得一隻屎屎

收藏都21？你博ab岀爆裂？

而家D活動一係0一係21
仲有可能42咩

除非bamdie執柒左
我同呀哥都要升晒所有DM+4先會棄game
火山龍應該只會升一種

傻狗BM可以考慮7塊+0收藏算
招技得70%命中, +4都唔會上到場啦

..痴線佬
我仲以為我儲全圖鑑已經夠癲

BANDAI真係用屎忽諗野
戰X 同狗爆 同樣800攻 一個70% 一個9X%

呢個係target黎姐
進度緩慢, 個個星期都要刷到傻

個個800攻，唔通個個都800攻咩

溫馨提示，想儲齊火山龍圖鑑最少要10裁決碎
miss咗又要等3個月

啱啱用銀5速60%搏上金1 得咗
廢我金剛之後都算有啲人性

咁戰暴X有debuff嘅 呢隻野要靠絆命隊長 + 命中IV繼技先有99.6%命中率 分分鐘傻狗VUP左之後仲好用過佢

草屬vup有傻狗份?

GM 先行預告

pvp3場全輸好撚羡慕對面次次都亂速到佢想要嘅位
好羡慕對面自帶大ct大命中

究極古加v2果粒野係咪同而家果粒唔同？

爆撚咗兩塊金, 四塊銀得銀速2成功

爆撚咗五塊，我屌你老母閪？

銀都過唔到係唔撚係路呀仆街linkz

古加用幻生
e+換到果粒係水

無隊長戰x一下ct可以扣到鴉90%
唔係大hp嘅話已經秒咗
但戰x rd4仲減梗攻係咪bug尼？

減3 round,姐係 rd5先無事，rd4 3ap仲出到技你咪玩晒

咁戰x唔搭減防/stun/accelboost真心好難用
4rd先出一次淨係恰到我隊盲俠

咁粒金血唔洗用來上佢了

如果可以用石保證過到就好

爆左金血銀防4，linkz

用石剷走d廢盾我都制

過失咗3個SDEF鳥
想要個魔防都咁難

垃圾game無人玩6點撞完隻死卡狗小妖獸, 頭先又撞佢一廁

9點5場 lose晒, 5場都係對面殘血出到1個技, 我就剛好差1下先有技

S5打左40分鐘210分S5啲人投得爽快又唔會卡人，巴打們快啲上黎，s4都好我見到巴打會秒投送24分（一定）

對面d技好似除左封金剛呢種例行公事外好似1次都未miss過 , 然後我隻金剛平毒人加加埋埋應該miss左4~5廁

今日74之後好彩輸左
唔會上黎同你癲
btw多左好多降防V
除非食半減+平傷 唔係死梗硬咁濟

每日先打得果幾場
就算全勝都有排唔會上到嚟

連降魔防V都見唔少（你招降魔防V幾時出山呀，好浪費囉

你諗下，每日3場都排到我，咁咪5分鐘72分

嘩咁都記得
今日絆速劍皇2號炸左金III魔攻 即刻無心機做落去
火抗都洗埋 本來諗住裝俾是但一隻

(唔計兩隻小龍) 1年4個月第1個大隊長+第1塊HP盾係埋一齊, 逼我整alpha姐
(然後測技係數碼之魂就超級反高潮啦 )

呢個功能正
50石剷一次我都制
D廢盾塞住晒

x2 GM巴反映下

GM仲唔做野

好想禁

過啦過啦

成功毀滅世界

係咪棄得game

求教各位巴打, 點解我過金盾會得0%中ge?

一隻寵最多兩金

好彩你有睇機率

竟然

好彩你無當佢 bug

左巴估唔到你都係叛徒

我之前揾墮試係揀都無得揀點解會入到個介面

好辛苦儲200石就係抽到呢粒鼻屎金
其他全部都係狗屎銀 1

開放毀滅金盾功能

3粒6級盾係咪想做第二個龍
我依家成倉魔攻魔防盾 慘過得銀1

有無巴打想要a晶+0 giggs分身，仲有8百幾石到，聽晚9點還返俾我就得

單抽3次 又中咗2粒銀魔防dhlm

有無巴打刷斷片, 打到兩點左右

我打

兩分鐘後邀 打咩級好

上級亂入係咪得1鼻涕應該超上好啲

唔知借GM 巴隻A晶要load 幾耐呢, 如果快既可以而家整, 唔使響度等

要的話留email 我就瞓,聽晚9點俾返我就得,保證秒晒啲boss(唔計亂入)

趁左巴整梗我boot1boot機先

555693

ok

不如我下場轉用墮? 會唔會快啲

可以試下, 同埋我無ADD fd, 分身個ID = 84420783

唔知點解add唔到

534806

又得咗咁開波

邀左

sor屋企router虧虧哋 你開住場街場先

搞掂可以join下場

我個上網又short 撚咗 一入房就通訊失敗

巴打網速真係有D 慢

呢排夜晚周不時就斷斷吓 都係巴打你自己刷返啦

打埋我正身果場啦

我依家load唔到入驚認輸唔打

明天再戰

其實打斷嘅話,光篇同暗篇有無分別?

超上solo不計extra,暗保底3+1斷/碎但最多4粒，光保底1+1但最多6粒

感覺暗篇易出斷同多亂入

有無巴打下午全力刷斷片

我打
c墮街場唔受

off 巴你而家 ready? 打暗上真係幾多 extra

ready啊 打暗上咁我就換返粒晶比杰

sorry sorry 我意思係暗超上
但照用條斯就岩

左巴 w3rd1隻分身打小丑 我打機邪 會唔會好啲？

彈咗驚等等

又彈咗

左巴你打住先 又要整整上網

好攰, 夜D 再戰

都好thanks巴打

對面投降，正常完場，但罰停我

有GM睇到可唔可以幫手反映下

呢度有冇5個人玩緊

已經試過幾次

點止5個咁少

係咪痴線架, 墮lin差1毒死, alpha出普攻會心成功回得切血

同一個情況一舖出左3次, 連輸7場la大佬

終於囉到寶貴10分, 多謝對面白帝劈4刀3刀會心就係封唔到技 就係封唔到技

收得唔好做咗送分童子

係咪對左你一場

古魔數碼之魂打對面龍帝過左千 加埋究天金甲,がく隻海天直接消失左

有無懞撚第一日玩起？
無斷過login今日好似500日

第一日，不過中間有段時間無on,應該少左廿幾日

巴打用咩？

3a3墮

唔見ac斷左2日
怪自己on9

斷左24日 好似係因為去旅行我唔會開驚

咁應該唔係我 我id off

仲有4日

497

唔知日中同唔同步?
如果要中文要等咁買日算

500日

btw 剛剛3下十連，多左3粒sdef 1

GM 巴係咪 9點要番個ACC

慢慢,聽朝先

2日加埋7場全輸
全部都係輸ct 好撚無癮

gm巴
左巴幾點開波？

啲有能之士都爬晒上去
S3啲人好似愈來愈弱

想問隻game依家咩環境？
初初出有玩過，三個月左右
見一週年想玩返

依然垃圾

OFF 巴而家打唔打?

join左達叔街場

im ready

唔算話太大分別
多左協力系統 pvp系統

趁盾+開花up+exp 淘兩隻ac
一隻正身抽盾另一隻分身開場練幼幼上究極過盾
up完前搞掂正身靚LS 6金12銀再搵分身練等練友情覺醒
一個禮拜後直上S5

做咩姐你

HP ?!

冇晒盾,HP得返呢粒,但跟左一堆野,就是但唔理佢,直接過晒落隻大速隊長到就算 友晒好耐未出過盾,宜家都係靠送啲舊寵轉生先堅持到打S5到宜家

左巴下場我正身開就快爆體

打多兩場收隊
辛苦哂巴打

好thanks巴打
我都明mon兩個ac係超攰

要不是GM 個分身, 我們都要收皮了

呢個真gm巴
4rd完真係快到痴線
依家換完黑白鋼應該仲有一堆斷淨 諗梗換乜好

GM 巴我已經Send 番個引繼code 俾你
萬分感謝

收到了

慎入

連續3舖夾埋18粒blue

抽金就中親都魔防
過金就連魔防都爆

溫馨提示，聽朝維護
即係抽金個池得返今日

Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片,
刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

如果未有+4維京
姐係要35碎+21碎= 56碎片？

Ps: 想上V2

係!

冷靜

下星期常規降臨有得抗維京，唔好用斷換

好 今次唔all in住先喇

我原本都想斷片換維京，一見到公告話下禮拜維京降臨即刻停手

個乜柒真男人 呢個星期打咗咁撚多場次次都比佢屈到ct亂速 有冇咁撚好彩啊屌
都唔撚知係咪玩梗同一隻game

我又係次次撞到隻240速海天就會俾佢zip喺我270速同2隻257速中間回血

隻game係咪又有咩隱藏setting,好似一場一miss/ct就會瘋狂miss/ct咁

希望係有
唔係我都唔知點解釋
啱啱又輸多場
對面海天仲ct多過我隻墮 全場得龍帝輸出仲下下ct
邊有可能唔輸 情況極端到咁 仲要唔係一次半次

crit/miss rate 果啲應該係開場gen 好晒所以成場都咁高
但場場都係咁實有鬼

似乎萬全爆成日都俾人一種唔係full hp 就唔會爆嘅錯覺

查實萬全係成隊計full hp定還是出技果隻full hp?

逐隻計

上帝要我滅亡

輕鬆喇，我早兩日先係十分鐘內過失咗一塊金2一塊金1同三塊銀
得一塊銀2速成功

巴打你咁多石要毀天滅地唔算難喎

未俾銀1塞住仲未到盡頭

第2抽黎啦, 陣間等夠肉食過埋個金盾呢轉就收皮

得10K retweet 你地d分身呢

唉 友抽中盾本來仲好開心
一開 又係銀魔攻仲無用過魔防

唉,本身都少金盾,仲要狂爆
到而家,真心覺得抽中多d 銀6盾好過金1
起碼爆左唔會變銀1
金都係等有銀6先升級咁過算

其實銀5,6係難中過金

講完無耐就燈咗粒銀魔防出尼
我要hp物防啊diuuuuuuu

勁缺魔防

埋單
分身開場848斷, 正身476
斷片: 18戰暴 20紅lin 1暗lin 17鋼狗 4白o

要幾多先有500石
如果唔夠數唔知今次會唔會好似之前咁又加埋以前個D

我隻驚依家一粒高過銀1 嘅hp盾都無講梗計埋+4都係
銀魔防就炸極都仲有一堆

用atwiki數據計咗啲熱門怪ct率
唔知係atwiki有出錯定點，有幾隻嘅ct率同經驗差好遠

大速哥瑪測左技1,近排要咩有咩，行運超人

我主力打光
正身34戰暴, 34~36鋼加, 18白O, 18紅lin
暗果幾隻就樣樣幾碎咁

斷片899
換左99碎鼻涕同USB之後
換夠42碎戰暴, 鋼加, 紅lin, 白O
之後仲有290斷換咩好
想問下暗果幾隻有冇邊隻解包睇到會出X抗, 之前好似有個list

gm巴有冇收到風網偵會唔會出隻日月神合體
戴安娜可唔可以翻生就靠呢獲

日月神合體即係邊隻? 阿波羅?

個list唔係解包黎，只係3ds版World出過嘅dgm,任何出過嘅都好有可能會出係linkz出埋戰暴x更加確定咩都可以出一餐，只要架仔同ZBL個班繼續課

多謝GM巴解答
咁我再諗下點換先

total 25000先夠

阿波羅合戴安娜

阿波羅合戴安娜 有冇圖睇下 未見過

純粹9up

參數上o既hit/crit rate 只係說明咗平均機率
但無指明分佈係動態並且完全隨機

舉個例
王龍劍每hit 95命中 8爆

假若設定hit rate 分佈為頭5hit miss 然後95hit 命中
而crit rate 分佈為頭8hit crit 然後92hit 唔爆
咁出16/17 招斬近100劍最多只會有1-2次2AP
實際crit rate 只有6-12%左右

但假若將分佈打散晒最多則可以有8次2AP
實際crit rate 高達50%
分別可以相當大

當然呢個係最極端例子
但如果根據唔同hit rate crit rate 技能等有唔同固定分佈
咁就有可能得出某啲組合實際crit rate 持續比預期高或低o既情況

我依家啱啱夠換多21戰暴/黑戰
出黑戰x機會係咪都算大想換黑戰

但都係唔知實際機制係點
可能佢粒seed個排列真係set到奇奇怪怪咁
就alpha個例子 以經驗睇係ct3刀以上或者唔ct嘅情況比較多
龍帝出完技2rd內普攻ct嘅機率又係特別高
不過點都好，實際有誤差但個ct rate數學上都係值得參考嘅

炸完金3魔攻
如果炸埋hp真係棄得
球證示意比賽繼續

海天負數

安心睡眠

屌計錯數主分身換淨148斷
本來想換20機邪/21小丑
而家唔上唔落咁

利伸換左21究天

仆街 運 up 係咪完左

比賽去到決定性嘅一刻:
對方的鱷魚即將使出技能
勝負就賭在35%的爆擊率

最後係3%的Miss率跑出

魚見咁耐真係完全唔覺得有卅幾嘅爆率

而家直情好少見到魚

到今晚香港11點 重有機會架

8點55 分升左廿隻成熟期準備拎去食，點知9 點就維護，嚇到瀨屎

完全唔夠素升完全體
用成熟期升到運既機會係咪低好多

完全體必升就盡整啦
用成熟會哂左d獸

留返下次運up升咪得

btw 兩邊os都更得了

其實.......

係乜開售

其實你地打素1 同素4係咪爆石打...呢排咁多活動自然體都用哂..

唔爆唔得啦, d素1 同4 用得好快
2同3 就用極都仲有

而家係咁R場

沒有技晶,可以養肝

唔覺更新完有咩分別

an機,順/快咗d

miss bug好似復活咗
打exp關我嗰3隻連miss 2round

閪 event，無人打

上次儲左200石抽盾, 而家無石抽晶

個新event 真係0興趣
而家悶到整緊第2隻100運, 諗住整傑斯
仲有諗住整埋維京v2

100運最佳3隻：劍皇，金甲，水全，打晒7個降

見到s巴你揀陣揀咁耐明明我都會秒投

... 我都係每日3場姐 使唔使日日都咁對我
連輸幾日跌到37%

加奧加 都要50換1
傻撚左
叫人打爆裂但唔俾前面既你

良心bandie, pt仲係送6塊迦奧加

我會換哂加奧加, 因為想要整殘奧

無拉拉打pvp送石

之前神鴉起碼有日常降先la

重新計過場數真係

劍皇得單體
金甲冇打
八腳馬冇打

幫自己友回血被反擊

有冇巴打刷暗素1,2

正身永遠無既運氣

我可以幫手刷

屌, 咁都良心
睇黎大家已經食慣左BANDAI餵既屎

我對日文有閱讀障礙，入到去你say hi 先認得你。

楝人用左成日10秒，但明明見你玩map炮都出海天，比番10個睇自己先

btw 多謝大大恩賜24分

官方密密tweet
跟住全部retweet 合埋一齊計

我爭8粒就夠21嘛

蟲蟲特攻隊 得返一個鐘比我升

我隻分身叫分身A@A開梗暗初級
觀迎巴打用任何怪join

329 シャイングレイモンRM
閃暴ruin mode
夜明巴點睇

唔係幾明linkz出呢隻有咩意義

換少少texture再改改數值就可以出多個event
何樂而不為

諗住琴日抽完盾無晒石呢個活動要無晶R分身
結果pvp送石之後抽一抽

挑那星,兩粒sdef3互合上sdef4,84%都炒...
我隻魚差d就由sdef1升到sdef5

Pvp邊度送石

唔知係咪個活動太廢, 少左一堆人打, 出面D場又多
而家我冇晶都R到場

累積mission個到有更新新pvp任務

我R上級 都係埸主無晶先入到

11小時前

修正咗幫隊友回血卻被反擊嘅bug...但係...賠石呢

極速修正所以唔洗賠石，IT狗立功

pvp一粒鐘打左三百幾分咁計10日入面打4-5個時段就保到100

依家可以用fd filter爆入啲非公開嘅房
今次it狗抵贊

係以前根本入唔到，個功能無用，off巴又發現到新野

頭先無野做刷exp關
都幾肯定exp關有miss bug, 啱啱又全場miss

exp關用開芳香唔知有呢啲bug

fd filter 即係點？

點用

剛剛PVP 撞到 不要打頭巴打

激死我啦 一唔用海天就中毒又殺唔死海天

每次見到隻卒幫傻狗爆出招命中up就好想笑

未見過佢打中

PS4『デジモンストーリーサイバースルゥース ハッカーズメモリー』12月14日（木）に発売決定！ #PS4 #デジモン #ハカメモ

12月14先出

買買買買買

佢有無寫如果早預訂會唔會有咩特典o個o的?

又可以棄event

10號果個又乜event 嚟

最強（素材方面）完全體加上究極體素材的究極體

更新左咁多次, 幾時先bam 鳩啲PVP 卡撚

姐係千年獸？未得閒on唔知發生咩事

Yes, 然後排名唔送基米拉晶,要你打同時復刻個垃圾event

我以後係咪唔開wifi打pvp好, 係咁彈app更新彈到我lose

7碎ready
有光基碎都唔用喺個event啦

排名 屌 唔撚係掛

@twitter

聽日先係官方發佈日呢個係小道消息黎

望真D應該係杜納屎式,總之就算上次有打夠21,但無+4基路仔都係算把啦

上次打夠左21基路比有現成+4成長即進，但無石抽晶

twitter睇左下公告，機邪可以直接進千年獸好事黎，咁千年獸咪變左最多成長期進到嘅究極體

本身千年獸仲多

基米拉*

係時候估吓營運會set到千年有幾屈
我估
高速暗系雷技全體4hit360抗封抗毒

隻千年獸10-20號咁chur ?

應該無咩邊隻進唔到

基路比有咩用？

使唔使咁chur呀GM
想farm下素材都唔得啦咁

好似有extra分加

基路比同基米拉係加分項，其中基米拉有能力加成，另外一個加分項係繼技-光魔單3／4／5級

有exp關仲想點

好仆街.....

呢個垃圾event無人打
拿拿臨出過個吸水

唔知基米拉能力加幾多, 諗緊打唔打21碎基路比

有exp關都升唔切啦由+0上+4

btw 謝主隆恩

我係唔知基米拉要刷咩抗咋
不過可以等10/8出左資料先刷抗, 再進隻+4基米拉入場打

已經諗定正身分身用基路比繼光魔,FD用究天轟炸咁打,夠快刷

即係千年獸係暗屬?

幻生/暗 都有機

GM大大有冇千年獸數值望下

一定係紙魔防

除咗晶，仲有咩可以加分?

基路比同基米拉

仲有光魔單體3/4/5級繼技

點解我隻金剛降到海天命中, 但海天可以15turn都無miss過 ?

點解做我對家既金剛同白帝每次出技落我隻海天度都可以有奇效 ?
(雖然幾日前有隻白帝劈左4刀會心左3刀都封唔到 )

乜隻金剛有降人命中呢個debuff??
十次有七次都降唔到

金剛打機邪，照舊9炮全中
仲 cri 埋添

玩晒la, "絆"會心 機邪骨墮lin, 第1turn全部同你出會心, 第3turn死剩邪骨繼續會心, 第5turn骨又會心

我lin鋒頑打 邪linlin, 第1turn0會心, 第4turn0會心, 第7turn終於會la! 第8turn lose

今日又8戰全lose, 唯一有望win果場又令我以後不開wifi打pvp

pvp 50回參戰送100石
仲未完,仲繼續有60回參戰

個人感得無好太期望攻技附帶嘅狀態技,會影響到戰果只係bonus
當年自己用究吸射弱毒射極都毒唔到
而家對面玩鴉又成日麻唔到我弱麻
呢2日俾金剛射完,我條魚咬番佢轉頭仲爆埋...然後最後關頭miss(無被降命中)

不如笨大改番封技命中好過啦, 抗封都有97%以上被封

即刻有石抽千年獸event

知我每日3回逼人打

我開到90回送5石, 應該去到100回?

GM扮咩驚訝

500分嘅斷已經夠斷換6碎+20石有突
今次R場分真係少得太姑寒

話說我邪骨兩隻企喺度
對面二話不說就封我隻骨
果種信心完全表露無遺

好似聽日公佈駭客發售日

唔係點引你一齊打晒d石出黎抽千年獸event

裁決冇加成

【2017→12/14】[PS4/Vita] バンダイナムコ「デジモンストーリー サイバースルゥース ハッカーズメモリー」
■12/14発売決定、価格：PS4通常版6,800円(税別)、限定版10,300円(税別)、Vita通常版5,700円(税別)、限定版9,200円(税別)

話說我隻墮已經好耐冇試過快過260速 好耐冇試過中多過5槍
好耐冇試過rd5前爆得出 好耐無贏過...

Gm巴，你有＋4基路比喇？

bandie仲話要打壓分身, 呢兩次爆裂個pt計法完全係叫人用分身互刷

<<<888pt, 72斷

已換20石, usb, 6碎
計過條數 自然體一日大概200斷
應該可以換多7碎狗爆 其餘等復刻

巴打有無晶?

點解要用體開 街場咁易入又多B晶
劍皇hea R咗一陣場依家600分+270斷
打多10斷就可以7+7碎同換齊野收工

冇抽晶, 開場見到2B 先開, 一場30~42斷都試過

仆街阻我玩XENOBLADE

+4基路比唔難啦,我先得個4排半+4,呢到好多人過左5排,我個FD都7排+4 是但搵隻成長進上去就係架啦,不過我都係等event出先再諗,反正有exp關

冇晶好難R 反正又要清體冇咩所謂
同埋我覺得IT狗SET左程式,
如果R場 有2-3條友都冇晶 經常性1斷都唔會跌

好耐無開過街場,不過R其他場成日見到勁多event場無人入,乜開場真係會有人入?

整完光基都係r分身r 到傻
7碎算啦 慳水慳力

成日都係基路比有加乘

反正如果我係光基FD係究天,都係佢出技出到傻姐 同FD分擔下其實21碎好快,好似今個禮拜咁,睇波期間刷下刷下都夠21碎

專執雞
通常喺底嘅場 得2個人又唔解都係有靚晶

等睇V2無份

大家唔好聽gm吹
呢隻驚係無刷下刷下就夠21碎呢回事

所以成日都講用全體技刷event 好快就21
btw twitter已經有人做左懞撚

裁決
聖龍
基路
沙古牙

如果基路無份沙古牙頂上V2應該好勁下

不過無論基路比/沙古牙定傻狗 V2 之前,都應該會有隻勁光技出黎先

好想講哈利
但對住呢隻嘢真係講唔出

GM又劇透

除咗親生老竇糞營運之外仲有邊個對呢隻有愛
同埋咁快上到+3都儲唔齊7形態啦

貓仔究極/蓮X/AS?

gm話要＋4⋯唔敢唔刷
我得兩部機，又無100運⋯刷上級基路比係噤藍⋯原本仲要刷維京

日文字名劍皇係咪gm巴？
我分身add左你，而家得閒刷嗎？

好

而家開

其實用究天我覺得仲好一隻究天帶兩隻基路比就夠

In GM, we trusted

頂⋯彈驚

GM唔好燈走基路比V2
等睇佢變番魔攻高過物攻

ok

你睇下宜家V2個啲全部單段技能黎，基路比V2有啲難喎

癲豪巴我打多一兩場唔打了，辛苦晒

好, 辛苦晒gm巴
btw,你100運刷左幾多？
我無升過運, 打左咁耐都係得15碎><

咁blue我都blue但好多時靠100運gold,打左40碎

光系v2候選得4隻
光基，沙古牙，裁決，聖龍
以變異唔同v2 重疊尼考慮，今次應該係篩走沙古牙
以v2目的之一 糾正數值分佈尼睇基仔亦都走唔甩
今次gm燈唔走啦
利申 以往咁多個po我講過咩就燈走晒咩

shxt,正身last一場清體都彈驚
感覺上而家降臨上級掉率低過以前上級好多
bamdie局我地升運....

收手先喇gm巴, 辛苦晒

thanks

其實都係睇咩ser,我近期打垃圾都試過入vip ser一粒鐘3x碎

有無師兄要刷素/基路比，今早可幫手

100回參戰150石
200回10石

上級真係不停藍箱
唔係靠100 運真係唔會打到碎咁濟

頭先用真人運贏咗癲豪巴

我都係無晶開場等人入黎,, 自然體日日好勤力咁開

頂,我今朝真係黑到飛起...
一開頭贏硬既一鋪彈驚
之後係咁中雙暗
對你果鋪又係,平時我隻頑比人封就百發百中,
今次到我封你,諗住中硬先黎炒
e隻驚根本針對我既！

海天比墮lin第一turn封到完場，頑拳表演4miss3 2次

中防頑鋼海 vs 垃圾隊長+封技外垃圾繼O鋼墜都輸

盲撚金鋼

慘 之後同第個打又miss多下

不過算啦 達叔隊野係幾好抽

而家其實係咪有miss bug嫁
GM仲唔反映下

話時話,果堆護廷十三隊係咪即係ZBL ?
我見到韋恩都係...
唔知點解,好睇e堆友唔順眼...
好想打爆佢地，但佢地個個盾L

ZBL轉左做七宗罪
十三隊係另一班黎 好似係星馬玩家

咦,我pvp完全唔見zbl 既？個個上晒s4 5？

唔知點解硬係覺得起個隊稱號在前面麻麻地

wiki up左圖
唔知幻生定暗屬呢

基路比光攻，基米拉火攻，千年暗系

暗系電招！？

你隻肛打得中就會殺到劍皇，到時我就輸撚硬

デジモンストーリー サイバースルゥース ハッカーズメモリー 初回限定生産版「デジモン 20th Anniversary BOX」【早期購入特典】

開場刷光基,有無劍王巴打一齊刷?

無睇錯 好似有兩套衫DLC 同 Omega PS4 背景圖

有隻+4 小狗係雪櫃，一野洗到草抗，而家chok 緊隻基佬出黎用住打event 先，希望chok 得切

有無link share 有興趣買

btw
★保留 スクショや体験版でそれらしい姿が見えるが、確定とはまだ言えないデジモン

シスタモンノワール：進化・退化シルエット。ルナモンやプロットモンの進化先。シルエット的にまず確定。のはず。

ヴァロドゥルモン：同上。鳥系の究極体。頭部横に広がる羽と2本の角から推測。ホーリードラやヴァルキリの見間違いかも。

ネプトゥーンモン：同上。メガシードラの4体目の進化先。長い角と魚のヒレのような部分を確認。

バンチョースティングモン：Vジャンプ7月号のパンダモンスクショにそれらしいのがいるが、画像がとても小さいため大きいスクショ待ち。

BTW第一隻已經有人UP中左,唔知下面3隻會唔會又UP中

個大頭好cute

我都係google到呢條link, PS4 無寫即無無上面PS Vita 特典o個o的野

有,早期購入特典
下記、DLCが入手できるプロダクトコード付きマンガ喫茶「フーディエ」会員証 1育成可能デジモンを2体追加「シスタモン ノワール&シスタモン ブラン」 2主人公着せ替え制服コスチューム 3ネクスエッジスタイル体型デジモン:オメガモンNX

SD奧米加

今晚得唔得？

得,你幾點？

跟隊

隻眼咁q

pvp玩唔落去
第一場單體戰，miss封，rd5對面已經出到9招收我皮
第二場魚中封再咬miss , 又比對面海天回滿反殺
黑到連輸5日 準備happy s4

放工時間係地鐵上面玩pvp真係玩命

魚我舊時用過，個陣成日同豹一齊鬥miss,自從個段時間之後我唔會再用單段

我條魚漏口咬唔中嘅龍帝同顱骨加埋可以塞滿一個大球場
次次以為贏咗嘅時候就miss, 心臟負荷好大

分身抽到A 晶, 有無巴打要打斷片

今晚幫我入1,2場ok?
只係想打少少換石

開場刷光基,有無劍皇巴打一齊刷?
跟機巴打未？

我刷

off巴, 咁你add e個分身先：75357822

add好

ok, 而家開,但我e隻分身得返唔夠100石,
正身打多6粒就夠,
之後我要暫時停一停升新分身先,
升完你未訓就再開

added

你望下募集板 fd filter有無

我用fd filter入fd開嘅event場點知撞入左癲豪巴隻分身。。。

癲豪巴你可以換隻高運怪打都得
我隻劍皇夠力打到boss殘血

無, 我一隻運都無升過XD

竟然
咁巴打揀隻慢啲嘅打啦唔使每rd都禁普攻

同分身打基路仔
正身已經打咗40分身先得12

基路比+3夠唔夠打?

分身彈咗?

正身彈好似

百運真係好重要
隻劍皇升得28 運好似無升過咁

唔知係咪blacklist咗我隻分身
近30場都無出過金

癲豪巴仲差幾多? 我差唔多瞓

出晒喺正身咪好分身有晶有技都夠

正身夠碎好耐一路都係幫分身打
打多隻基路仔多啲分

唔該晒off巴,我剛好正身打夠21了, 暫時收手升新分身先

thanks巴打

GM話+4究天帶兩隻+0基路比
In GM, I trusted

正身碎打多啲好
我仲要打v2碎+火山龍底唔夠60落唔到樓

1個鐘前 正/分身 40/12
e+ 62/14

但gm自己係帶+4基路比wor...

未必 睇關卡難度,我可以揀基路比+4/基米拉+4/基路比+2(順便升),反正fd用究天一隻全體技就夠快,除非千年獸得一隻係last wave,結論係等event出再整都唔遲,有成11日

d 碎真係好難跌

放棄
正身67 分身17
離撚晒罩

佢淨係唔跌俾我隻分身果下衰

進奧米加AB 要幾多碎? 21*(傻西+傻狗+殘廢+AB) ?

21,21,42,21

仆街唔夠殘廢添

最近更新個版本 VM入唔到

維京v2刷火抗定草抗好？

有水系隊友就統一抗性
單隻就草啦

速度真係無bug? system無count漏啲速晶/盾
定隊長技/數值顯示出錯？
無理由我每日得3場都可以狂中低機率事件架

啱啱個ck係咪巴打尼？
條魚又漏口 隻墮又亂輸10速
終於落咗s4

幾唔想上都無辦法
無可能長期投降控勝率
準備free fall

今日香港時間14:00-16:00緊急停server維穩

sor....琴晚ot，忙到無打唔記得覆你，唉

Sor 唔記得係巴打 第二場好似你贏番？
下次即送24分

唔緊要啦巴打 下次撞到照打
一落s4 就開始贏得返 証明係我嗰隊唔啱玩

趁住隻驚維護 騎劫一下個Post
會玩網偵2既巴打, 如果你地買係咪都係直接而家日本 amazon 訂? 係既我就即時行動, 連埋運費實貴左, 是旦咩預訂特典都好啦, 收藏用

日限就直接訂，普通日版就等香港到時水貨啦，日文實有貨中文版就應該2018年初先會出，始終公佈左會出但未有日期，唔太急訂其實

an機有更新檔, 提早3點3下午茶開server

差啲唔記得又係兩粒晶

千年全體複數光物理小

GM 原來講呢隻

2000yen 100石+任楝大攻/防/魔攻/魔防隊長究極

有d想課, 因為想要v仔整金甲, 但唔知係咪都係要抽技

又中

千年刷咩抗好 光定暗

痴線,分身抽左12下10連,無一下中pt.b或以上

係度屌完即中pt.b, 再抽中pt.a
感謝gm巴打

新分身要刷光基,有無劍皇巴打得閒？

我可以,但扮緊工,有野做就可能要隨時走,ok?

請add: 25338544
thx

又未出就抽

btw 我有無睇錯
千年啲數值咁屎o既
低攻低防低速
血都只係龍帝lv

頂,我得7基米拉碎
抽完pta晶,再抽左幾下event晶無粒中b以上...得返1000水要留黎開場
又要淘多個acc專打event精

病變蛇頸都入埋冊

+4滿友情數值出左?

淘啦咁平
點計都唔會夠你自己課貴

而家開場,你望下募集版fd filter

wait, 唔記得add正身

當然

進化板有

第一幅圖錯左 釣魚巴貼多次pls

有人買左2000yen?

佢應該係想貼出黎俾你比較

已重貼

攻擊力好高（全體複數）唔知3段465定4段500，防又唔太差因為血夠高，衰弱毒

我淨係見到金血金防機邪

shit 點解會係幻生
仲以為會係電磁

衰幻生
少咁個紅抗
防唔高速又低
好易俾人秒

果然勁到痴線
好想打隻尼打鳩啲金甲杜納斯
但之前已經用咗7碎基米點算好

屌 唔記得之前賣咗粒合成魔獸晶
都係不了

2000yen揀個啲究極體全部技1,古狼giggs技1，必進到千年

整唔到金仔

！
抵課wor好似...

金仔到而家仲未刷到暗抗

刷撚左4次光抗

打埋呢鋪做嘢, thx巴打

我到而家都未有一隻十晶位大隊長技v仔比我上金甲

四段

thx巴打, 分身已經10碎了

就執 依家係變相用100 石價買300 石

仲要光招,打L死d 墯lin

係咪要打6萬幾分

你計下 PLEASE

應該6萬 超上送邪龍
17號開solo關應該送一粒
6000分有6+1粒 之後每4000分1千年

好似無 0復活分, 分身可+0光基投石狂轟

隊長技有無得揀?

超上弱光灰暗

5萬8
不過基米拉由100斷改到20斷上次留咗400嘅話今次就直接換完

邊個會留住啲斷唔換

4段幾多傷

上次都係20斷1碎無變過,好記得打左420斷

如果打分要打到60000幾分
不如用分身抽drop晶打好過 20斷一塊好過你打分
咁千年打6000分就夠 可以打基米拉 又快手

古狼三傑 夢想終於實現

r超上 3光基3繼 底分145
1a1b/1a2c →80場
2b →134場
1b1c →160場
意外地算輕鬆？

即係200場到

我都係等咗好耐

啱啱進左隻+4基路比同有3技魔光，是咪又要抽晶？

冇升基佬比升左隻+4基米拉R場
就算加左能力 係超上都係同人R J

諗諗吓又好似係20記錯咗

金血防絆hp 莫斯提v2+金仔+千年
除咗降防三杰仲有咩隊打得贏

近排已經俾笨大撚慣咗係100

R場好似得1-2斷

好感動,o係倉搵到隻單體光魔

真係一千零一隻
單體光魔3

3究天

十連得塊c
唔撚打

咁如果上面3隻嘅抗性係光暗暗呢

我都係，我個隻仲要係完全体，應該係歷史遺物好耐之前抽落

頂,第一次想課金買giggs...炒左隻日本google acc...
係咪要正身gen 引繼code, delete驚, 用新acc o係正身部機下載多次再引繼先得？(我以為隻日本google acc 係其他機下載過就得添><)

顱骨加究天 2隻夠打

其實有C 都好易打
2-3隻基路比/基米拉 + 其中有1-2招繼技 + 1B2C
R場差唔多都有300分

照啪
兩隻魔攻打落究天R痕
另一隻光攻都唔多怕
最後一定係3打1
攻力起碼對面5、6倍就算半減都唔會輸

而且光暗暗可能連單體光暗混隊都打唔贏

用緊究天繼招光魔r

我都有一千零一隻
喺隻10窿古魔v仔度自動棄權

其實輸俾3究天又如何
有幾多人會擺3究天出嚟

換咗隻26x速鴉上場 發現每rd都快過隻墮
話無bug我就係唔信嘅

無金血防會比鴉/墮秒依家有千年就更加無人用

究天好用過千年 通街低魔防手

屌...miss miss miss miss miss...6點場打到而家已經5次關健位miss
V兩次,魚3次
miss到燥底...

單究天+海天都夠殺啦

認同，究天勁好揪，妖怪隻海龍v2打落黎r痕，弱草俾骨打同我打佢一樣差唔多痛加埋金甲打落黎都係r痕

姐係點，唔明

an機 個遊戲ac同google play ac兩樣野黎，你遊戲ac乜都唔洗搞，google play個到成功開到個日本ac就得，轉埋日本market畫面代表成功，咁就課得

ALLIN 哂40石諗住抽粒千年EVENT 晶....
4粒都唔中, 中埋D垃圾晶, 是咪又棄得

BTW IOS 點課金
以前AN機就課到, 轉左IOS就冇課過.....2000YEN 果個好吸引
睇D 教學, 開新EMAIL果D...整極都整唔到

諗諗下都係唔課好
我得無屬c技精
傑斯都無力
其餘無咩吸引

pvp 50場加埋1xx石,打到100場再另外送150石，加埋都300石，入去係咁投降都有好多石，夠頂到17號送幾百石

講錯，其實我係ios acc黎

好, 一陣9點狂棄
反正而家個個都咁多盾, 輸多贏少, 趺一個RANK 仲好

明智啊巴打

唔怪得頭先個陣明明輸硬都比人秒投

我唔夠十格位大隊長，即抽埋200石大隊長技pool

隻大魔攻係另一隻覺1機飛
唔中魔防就收貨

哩排放置咗

係咪有千年,可以機邪直升

果2000日圓要捐既話, 除左頑/Giggs/劍皇仲有咩好選

係咁易R下都已經6000
隻分身可以慳返留嚟陪我打基米

係，要 基米 千年 碎
但抗實唔啱

可以買多幾張？

最多1張,如果無限買課長就有好多碎 (+1賣出去1隻3碎好似係

IT狗今次冇bug 做唔到野

今次個EVENT 成11日
D分又咁易打, 求其R 而家都差唔多成萬分

但之前無打過基米
一場跌一粒唔知要打到幾時

6友係邊關?

釣魚巴你咩精？咁快6000

PVP想秒投者...場場都撞到速隊

C咋
R 場好快

係咪話有500石送? 幾時先有, 而家儲到100石想唔知用黎抽晶定儲起佢抽DM

今晚呢個時段遇到6次巴打,咁就多左6敗

中左A晶,要幫手打的話就出聲,不過我而家係西雅圖,時間未必就得岩

8月17 但應該得2xx石

你係咪就係GM個frd ?
成日都係你兩個中A晶既

而家有隻大hp小惡魔同古狼亞古,用邊隻上千年好d?

秒投俾巴打7次都係有好處,慳左時間又有石拎

要不是你 ......

我今晚打足就只贏一場 謝大大

十抽出四粒c晶俾我托柒咩

痴線⋯輸到仆街⋯應該守得住掛⋯

今晚見到你,travis巴,KW巴同FD 合計7次 好彩都上左250分左右,又可以打少3個時段

pvp封技大戰
由rd3諗住rd20前ct到1次就贏硬，結果真係去到rd20先第一次ct 打咗廿分鐘結果輸少少血

千年獸點打最快？
正身+3光基夠嗎？
分身+0/+1光基

光暗全體加光單體或者墮lin 都好夠力
4-5招完場

係今晚cut?
依家495 仆街喇

+3同+4光基分別大嗎？
有無必要上+4 ?
(另外,我都有隻+4究天)

10,20同月尾排彩...

而家個pvp計分計排名慢左,最驚係突然話比你聽101左...
不過打完成27分鐘,應該計晒 e個排名應該無變

無乜所謂
都係貪個分

呢排由頭黑到落腳趾尾
已經做好心理準備

唔係啦，我同e巴唔同層次啦，佢每次正身a晶，我每次3000石分身a晶，我正身都係c晶咋，今次千年event我又係得c晶不過有通用速A

得閒影下風景相/建築物相ok?

諗住每日R 10000分
淨返6日R puzzle 唔知夠唔夠

分身中左 大命中

每日 12000~14000分好D, 星期一左右就可以6萬分
之後基米拉先難刷, 要多D時間

我調返轉
剛發現原來之前將隻+3黑加布進左雪人,
局住整+4
而家擦住基米拉先

我有ptb可幫手，但有無巴打有drop晶幫手？

btw我上次基米拉都係中A晶，今次塊晶係咪都岩用？

啱啊

對上個隻基米拉a晶分身，我記得俾左達叔之後我無再拎返有無del到隻分身就唔知了

佢連交換所都無reset
想換多幾支usb都唔得

我窄乾左D 石之後就del 左, 對唔住各位巴打

抽咗200石 得3粒C晶

66000分先夠21.....

312 ミレニアモン
幻生 80 3326 6180 5120 4968 5120 148

光 属性で敵全体に複数回 物理 小ダメージ
ディメンジョンデストロイヤー
2 敵 全 光 物理 90 90 4 1 3
crit 3%

2ap?

pvp彩已派

3AP,wiki寫錯

PVP 派彩派真紅碎

仲以為隻野咁突破

係咪淨係機邪+21基米拉碎/ 機米拉+21機邪碎就得？

再+21千年碎

基米拉進都要21機邪!?
唔夠

打到21千年就會夠機邪

丫係wor,咁都漏左

剛剛同 oupoi 巴打果場

有pt B晶，有無巴打要幫手？
同想問下基米個跌率幾多？同一場上會跌幾多？我差好多

多謝達叔

今次基米拉先係重點

其實都係一個禮拜基米拉
多咗果4日係俾你打千年

傻狗已被無視

刷緊傻狗碎上84

我分身有 A 晶，需唔需要借你玩下

thanks 達叔
我都有隻分身A

個個都A

爽

基米:
分身a(開場)+分身b+正身0=正身3-5, 分身穩2-3(2、3比例相若, 黑仔時試過1)
分身a(開場)+分身a+正身0=正身4-5, 分身穩3

弱光墮lin隊硬爆贏咗全隊光暗雙抗光技隊
都幾離譜

bamdie出左新系統
我同劍皇join，入到game收左場主隻黑狗

心換心之術

想同日本學生妹交換

其實千年獸勁D定究天勁D, 取代到究天嗎?

大家都抗封弱毒
究天殺傷力高d, 因為魔攻
千年就繼戰力高d

我琴日都係咁, 應該BUG黎

係咁打1錯字

oh...

咁我抽晶好定留石開場好
今日開左幾場
無晶 B B 都係得一粒咋

我覺得抽晶起碼要抽到B, 如果得C晶同無晶無乜分別

無錯就算3粒C都係1粒
衰起上嚟仲可以乜都無

我正身B分身C,體感實際差別不大, 通常都係1-2, 係C有時會0,B有時會3
無無C可以出2
BBB可以出1

不過B最大優點係基本上R場都俾你入

冇新公告
下星期齋打千年獸?

所以煩梗抽唔抽好，c都叫有機會r到場

可以專心整+4
友抽左隻絆防蝌蚪，諗住整維京v2

V2喎, 5格.. 你考慮清楚?
同埋絆隊長好鬼難用

同意，我成堆5格大隊長擺左喺度⋯
直情想食哂去
5格，我諗係得海天用得過

冇石抽十格
唔整+4 冇野做

v up材料我覺得好稀有
而且要farm到傻
我自己就唔捨得用落5格度

究極體張卷換邊隻好, 各位有咩好提議

攻大傑斯, 防大顱骨/機邪, 魔攻大劍皇?

劍皇同傑屍好難揀

千年有+4滿友情數值未？

上面我post過

傑斯可遇不可求其實都係睇缺咩，10晶我就係差古狼古防冇一定係allin傑斯進千年

sor
你一講我又記得番你post過

有隻+4基爾獸配住招暗單魔V，上邊隻好
全部都物攻怪，劍王又撞暗技

技1？技1就無解，得全體芳香同光馬係光魔又配到暗魔

傑屍冇降防我覺得唔勁
XX之罪V/C 3傑冇降防, 3隻打我隻金仔2/3

技2

如果呢隻古攻整傑斯玩3傑就話可遇不可求姐
如果唔係, 你用第隻攻大隊長咪得, 傑斯冇隊長都得
進千年獸好似有d晒料, 千年搵第隻古攻進都得啦

S3傑斯用家:
1.耐久低
2.弱毒(其實抗封都係95%會中)
3.火力唔夠(無針對屬性)

有得揀嘅整啪啪啪坦隊啦

GM幾時re技晶
想課隻機邪但係無雷晶

課完係+1?

係, 全部都係+1狀態

冇盾冇狀態技？

冇盾, 全部繼技都係無屬性單體極小

我有古狼古龍古魔防但無古魔攻

GM大大,
遲下會唔會HP大,命中大,爆擊大,速大出一張2000yen劵??

我無其他古攻10晶，其他古攻都有機會進唔到千年，得傑斯係100%進到千年，咁既然都決定左隻古攻進千年，點解唔揀隻一定進到嘅

幫同事手機game石抽完,似乎暫時將衰運轉移咗俾佢
正身

分身

A晶

巴打黎?
邪 骨 甲

我黎,見到巴打都會秒投

讀心神game又同你表演關鍵時刻miss,

話說成week除左勝負已分既場合, 我從未見過對面既技miss過外加平屬狀態技miss過

下次唔洗投啦 我保500冇壓力

其實會唔會就住今次event 隻隻都係千年底

我S5有24分,幫得巴打就幫啦,真係想同我隻揪係模擬戰就夠
投開有條路慣左一見巴打就投

膠龍, 金色果隻野, 金甲

S5其實多數遇S幾既對手
唔敢升上去

一半一半,夜晚多人打就S5多,其他時段未打過,聽講S4唔少
不過S5都係唔多人,打黎打去都係個堆

遇S4多
排隊等勁耐

驚驚
聽日都係乖乖地輸幾場留S4

我每日只打9點段,都係S5多 排隊等勁耐應該係其他時段?

宜家唔洗留體都可以retry 幾時嘅更新之後得左 等我仲每次留40體

之前有個叫雜兵都用攻大金攻3傑，仲有降防
佢勁好多，不過好似棄左？

改左名

好似就係緊急維護之後？

早幾日仲係象豹
而家唔知叫乜

左上角

已follow

冇晶自然體齋開場都打夠21爆狗

R基米R到頭出煙
要R 4百幾場但e+先得70幾

唔想抽基米拉晶

除左打機既巴打
呢度有冇IT專業人士

正身打左43碎基路比嘅同時，分身終於打左7碎基路比（最後一塊仲要係協力碎

好心啲bot 亂鳩咁出技就用劍皇啦
用單體仲要加速阻住晒

抽左有無得入場？我仲煩梗抽5抽好

我抽咗晶
只從pvp 6揀3之後晶唔係太夠使

人參巴,啱先開街場見到無bonus就反射性閂咗場,閂果下先睇到係你
下次入黎出2隻呀古獸,我照開(定其實你唔認得我 )

冇睇名入, 唔緊要啦
R場好快

用盲撚金肛個人真係要好豁達先得

買左張券之後係咪無限期兌換?

我都好豁達下 近排miss多左，講緊招技唔係debuff播

似係每次都有debuff
不過係自己中

屌你基米拉，有B 晶開3場加埋拎得 7 斷

試過開幾場3b得1斷
而家開場就打分，斷都係r算，反正場主好多時都係跌得1，2粒

夜明巴咩事

又要課啦

傻西rm改隻色又可以出，不過應該好過變異，變異連數值技能都唔改

正呀等左好耐

訂左

新網偵 繁中 12月14 同日發售

到時玩得邊樣

暗系火技, 一定係!

有人200回pvp未？ 200之後係咪500
送幾多石？

300送10石

睇黎應該500場200石完

街場撚樣好仆街入咗場之後先quit
有冇AB晶巴打

打乜，我有B 晶光技基路仔

千年

其實it狗幾時會fix走場就冇加分晶效果bug

對住絆攻3虎鋒

我海天平封stun連miss兩次 , 全場普攻會心0次

對面水4出4次未miss過 , 除左打落雷頑固外既,虎鋒斬會心率100%

多謝夜明巴24分愛心券

呢隻game真係無撚敵, 有得win既場合永遠會真人運到你書

計埋普攻隻魚連續6turn會心會唔會太過份呀大佬

sorry揀人揀左15秒，miss左你個名，入到場先知係你，即投

巴打好勁, 我都係R場換到31隻傻狗咋

巴打好勁, 我都係開場換到31隻傻狗咋

今日見過兩次光狗
第一隊三光狗 刷暗 絆速絆爆絆攻

第二隊LaLaLa 鴉墮狗
鴉降防V我金甲 墮硬爆 之後光狗miss
中左死撚硬

隻狗我一粒都冇換, 唔夠斷

傻狗爆有人用？

用得傻狗爆都係平時個啲 封骨／金甲／海天而唔會帶半點猶疑嘅癡線佬

只要你信 佢就封到

封毒骨真係無一個會猶疑

真係好癲 終極黑仔王

成日見

E巴入左場 好多分

有無人想打傻狗爆, 開到兩點

下個禮拜可以放置linkz無野打

刷左幾多隻千年?
基米拉有排R

21碎姐，基米拉對上個次event刷左21碎，今次見到都唔想打

咁快 唔等埋solo個一碎

大穫,個個咁快打晒,我今日先齊21基米拉升好光基...咁我聽日開場埋無人入！？

我唔想再夾d街場腦殘同街場仆街啊

巴打光基係咪加4

2000分都係r3場嘅事姐由佢啦

好彩上次無貪過癮升隻基米拉
而家儲左14粒, 但要R 多7粒真係好chur

e+場就仲有好多
但A晶同劍皇都愈來愈少騎呢bot就愈來愈多
同埋入場要求愈來愈緊緊

上次已經手持63基米拉

頂⋯姣婆守唔住寡⋯想捐錢啫⋯都咁麻煩⋯
巴打們點用ios課金？

我失敗方法：
1save引繼code，del驚，用新日本itunes acc下載過隻驚

2引繼入驚

3岀iphone設定頁面轉新itunes acc地區填返信用卡

4入驚買券，但就岀左e個頁面⋯

係

我分身a精光基繼光單體魔, 正身+4光基c精繼光單體魔

想問C晶劍皇冇繼技 R唔R到場?

Hello 大家好！估唔到仲有咁多人玩linkz 👍👍

好奇問下呢度有咩人在玩？你地有冇chat group? 見到CK大神！同埋真男人/幻老占有冇係度？

mun 水 d

冇架啦依家 要買日本itunes

入日本itunes係咪最尾要答安全問題？
我唔記得左個答案 又要開過新日本itune acc

唔洗架 就咁入code就增值架啦

呢隻game stun打平屬係咪唔會中人?

釘劍皇中1次都掂, 佢就同我第1turn miss到第3turn

wiki 又變返黑色

連千年都打得好慢
十場有8場都係低智bot嚟
+0+1 係咁出技
衰起上嚟滅埋團

癲豪巴 我琴日買左而家睇唔返個公告
好似就完無得買，你係就快。出信和好景買itune卡 或者上網去2000fun 啦

換左咩？

完咗啦

今日3點15先完

未換野 佢無寫幾時完無得換
心大心細大防機邪 定 魔攻大劍皇

巴打咁你換左咩？

仲諗緊傑屍定劍皇

課唔到了，同女人睇戲買唔到

唯有又理性d同自己講，張卷無大hp大速無盾，同埋bamdie要掠水，應該會岀埋大速大hp大命中大爆

gm巴可？

我覺得佢會 到時又係人生交叉點
大血 定 大爆擊 啪啪啪啪啪

大家有冇買卷？係咪換杰斯最好？

想問下要進做D係要+4閃光+21傻狗+21 D?

有a技晶，本身又無古狼杰的話，首選杰斯無誤。佢單一進化路線，仲要配啱隊長技，仲要十格，成張券整佢難度最高

😪今晚pvp可能已經一大堆古狼三杰

有無+4光基/全體劍皇巴打 打PT, 有A,B晶

C晶+光魔全體劍皇得唔得

得, 加好友 14439757

加左

開波

加埋正身 方便開場

玩啪隊，我就揀大血大防。岀左技晶後d速攻隊噤鬼猛⋯

好, 我過多陣有一場自然體

btw CK巴完全打救左我, 本身同兩隻分身自己打一場先得254

MISS到仆街

其實3傑好難用

隻LS仲未上盾就更加

要外加降防V 同高速先有絕對優勢

有冇晶蟲巴打今晚11點得閒幫手打分
分身有光繼c晶+4光基
分身id 95201302, 11點返到去即打

你開得? 唸住打到5點半

你要唔要我隻分身a晶 大命中隊長 +0光魔基路比，仲有1800石，未做完新手任，可以上2000石

我有一場, 完左呢場我開

LAST

sorry彈驚

要啊 gm巴打 我今晚打夠六千分做埋新手任就還比你

係呀 冇錯

send左

我係B晶光魔+4基路比

有冇an機 A斷借?

跟機巴，今晚我開場，打嗎？
但我可能要十一點後先得，你可打到幾點？我好夜都得

一拳巴 傻狗定基米拉？

基米拉

得傻狗

傻狗見佢miss到咁 唔玩啦

對住降防V大命中傻狗,緊係要充滿自信咁封左佢

有無基米拉 B晶或以上巴打可以幫拖打3場 我得B

我B,可以打,定已經打完

仲未打 巴打你咩GAME 名 我而家邀

電童

仆街 3場加埋得6斷

我1場得1斷

街場D人強硬左好多, 有A都解

一直都一場一puzzle

好Q難打..

突發，而家可開場打千年，有無ab精蟲巴打一齊？（我分身a精＋0光基光魔繼，正身c精＋4光基光魔繼）

我,A晶光繼劍皇ok?

ok啦緊

我而家開
巴打請add 25338544

4623 9412電童

add唔到,應該已經係fd,我叫電童

收到thanks gm巴
11. 左右開場 有冇巴打join?

見到，而家開場

你望下募集板fd filter

Wanda巴係咪度

招劍皇/加4基比打pt

巴打不如join我場？我用劍皇快刷
分身id 57369967

陣間JOIN

想我用+0基比定究吸?

我得+3基路比光繼...

accepted依家邀
巴打邊隻高分就用邊隻啦

我換一換晶

巴打 我打多場正身就夠分了
場id 761762

OK THX

thanks巴打
我同隻分身清埋堆任就還返比gm巴gm巴唔介意嘅話睇吓有冇巴打想要

我想借 下星期唔係咁得閒想快手攪掂

打多鋪我訓啦,thx

你地自己傾下個禮拜日20號俾返我就得，始終大命中唔想棄

唔該哂益力多巴，有劍皇真係快好多，刷左個幾鐘已經二萬幾分

12點半仲有冇A晶巴開場受C晶劍皇？
又或者我用A晶分身開，有冇B晶巴打join?

臨尾一場黐咗電童巴打

維京打咗百幾粒
千年又打夠
但基米仲係得8粒

我得

巴打請add我分身先：25338544

你上次1粒都無打??

我分身上次打咗7粒,今次打13粒都想死,啱啱今晚先攪掂
正身抽中A分,攪到想打夠2隻,仲差80斷

上次又係見到一場一斷所以只係打咗少少換usb

我都係上次有7粒。今次專登淘多隻分身刷基米拉 。兩部機：分身1a1b正身0。

正身r分身場打打下係咁岀兩斷甚至一斷，把心一橫整多粒a精，大概都刷左成日先夠21⋯但雙a精真係快好多

好，而家開，募集板fd filter見

好 一場624分

打完呢鋪我有兩場自然體

okck巴留一留email
隻分身啱啱解完新手任同3個入門降，依家仲有1970 石剩

癲豪巴訓左？

sor人蔘巴 啱啱眼瞓睇錯入咗你場

咦，未，我都奇怪你仲未入

我收唔到invitation呀, 有冇invite錯

咦,我無按invite,諗住你募集板入添

我就係用募集板, 但都唔見
唔緊要, 繼續

Thanks

打多15分鐘ok嗎?

你清完體未?
我仲有一場自然體

打埋我呢場訓先, 唔該哂

唔該晒巴打,好似打左成萬五分

我而家5萬7

我今晚10點先開始打,而家4萬

痴到個A晶分身日本仔場,ABC晶差唔多場場3粒,夠數lu

個場係戰暴開叫"リンクスA",有B晶r緊場嘅可以留意下

絆攻隊長，3隻都弱草

痴線佬咁多資源去打隻70命中
假釋佢3硬爆墮天中唒殺唔殺到

唔知
我隻lin遠古遺物抗光
佢打我龍帝18xx
第2下miss左就投

光抗梗係殺唔到
弱光就梗係無問題

其實 835技 6.1k攻 輸出都係排墮V傑後面
唯一好處只係光技

如果夾硬加個命中LS 輸出就連攻LS 蜂雀都不如
隻嘢本身防血又低
真係痴線佬先會用

用墮lin真係好開心
見到海天一嘢秒咗佢成個人好暢快

試試我o個隻

send咗

上次對隻金血銀防弱草海天，蜂鴉墮狂miss加埋都秒佢唔到 然後就比對面爆死咗

叫一拳巴試下

上之試左 海攻 顱骨 佢都係3隻出技就秒左